美國眾議院議長: 支持香港示威者 兩黨會推動香港人權與民主法案

【Now新聞台】美國眾議院議長佩洛西發表聲明，支持香港「反送中」示威者，兩黨議員將在國會復會後，推動香港人權與民主法案。

佩洛西說入夏以來，香港人一直向全世界發出一個激動人心的訊息，就是自由、正義和民主的理想，永不會被威嚇和不公義澆滅。

她又說香港人表現出極大勇氣，跟拒絕尊重法治、不願履行一國兩制義務的懦弱政府，形成極其鮮明的對比，香港立法會應立即徹底、並永久撤銷逃犯條例修訂工作。

她指民主共和兩黨的國會議員將在九月，國會休會期結束後，開始推動香港人權與民主法案，為保香港民主自由和法治奮鬥。

外交部駐港特派員公署強烈譴責佩洛西公然支持暴力抗法分子，粗暴干預香港事務和中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對。

[回應同警察傾計個post] 警世，終於知道點解連登仔咁易比人帶到風向

this way sir

香港人權與民主法案係兩黨共識

咁多位手足
一齊頂落去
就會成功

黎啦 就黎頂唔撚緊

佩洛西
魯比奧
蓬皮奧
佩斯

美國: 喺自己國家立條得美國先適用嘅法案
強国: 粗暴干涉中國同香港內政
香港人: sir this way

囗交部反對

捱埋落去

Sir this way

Oh My God! This way please!

佩洛西：美國兩黨與港人站在同一陣線 促華府暫停向港警出售彈藥

香港反送中運動持續，美國眾議院議長佩洛西（Nancy Pelosi）今日（6日）發聲明，表明支持爭取民主的香港示威者，美國民主共和兩黨會繼續和港人站在同一陣線。佩洛西再促請特朗普政府暫停向香港警方出售彈藥，及控制人群的設備。

要等到10月1...好耐...快少少唔該

借po

[反擊]政府搞每日記者會 如果將BINGO卡印出黎

長官請

聯署要求美國將警務處列為恐怖組織

關於香港警務處由6月至今的對應和平集會遊行的暴力行動，並針對7月21日的元朗白衣人黑社會幫會恐怖襲擊及8月4日對被補少女的性暴力行為，請協助聯署一份於美國白宮官網 “We The People” 的請願書，敦促美國政府將香港警務處列為恐怖組織。請按回複驗證郵件中的超連結來確認聯署。

希望值此聯署逼使美國及其他西方民主國家對該恐怖組織採取實質行動。

美軍來了我帶路

勇武留力 玩和理非 睇九月初 有無通過

香港係中國嘅補血劍
亦可以係美國嘅補血劍

唔該快撚D

唔該快啲

黑警肯定趁而家未禁售大手入貨

唔講以為佢哋有份投票

快啲呀唔該

push

we connect

madam, this way

快D啊

777成功Connect美國兩黨！

快啦 頂唔撚順啦

30頂尖學者促美懲港暴政

快啦

香港人加油💪

香港人要團結

大家一齊撐住！

根本同納粹SS / 伊朗革命衛隊無分別

9月, 點頂阿大佬

助攻來了

sir this way pls

Push

強烈譴責中國共產黨粗暴干與外國內政

快啲啦

要等到10月1

又冇咁快通過，放完暑假先開始審

單靠香港人既力量一定贏唔到, 只有靠美國佬.
但那個侵侵眼只有錢

開始傾已經比到壓力了.

咁多中港高官在美國有兒有女有資產

希望真係做實事啦

sir this act!

收哂班仆街啲美國資產

this way madam

快

不割蓆 不分化 不篤灰

Captain Nancy

點都要頂埋落去唔係前功盡廢呀

等呢個等咗成兩個月嘞！！

姓鄭，姓何，姓梁，姓蔣
一路數呀。。。。。

笑死
真係唔知邊個干涉邊個

頂撚住啊

口交部次次都係呢句

直頭要推到你爆炸

美國國會。
假假地人哋都喺民主國家。唔喺人治國家

次次得個講字
有閪人驚你咩口交部
印度都知你無牙老虎

民主國家唔係總統話no就no

推 希望唔係9吹

Trump係真唔想理又好，扮嘢唔理又好，都算交晒俾其他人去理，係太多人冇政治智慧，成日要人畫公仔畫出腸

林奠真係勁

除咗做台獨之母

仲團結埋美國民主共和兩黨

幾時過呀 頂唔撚順啦

以後叫侵之餘，唔該叫埋議長

強大了我的國 都有民主呀
投票通過習大大終身制

可唔可以加加速

其實根本已經冇可能爭取到任何野，中共其實已經完全控制晒政府行動方向，建制派同官員其實知道實比人制裁硬但冇能力做任何野，只係希望比美國凍結身家永遠共享大灣區榮譽都好過日後比中共清算。
但都要keep住氣勢等條例通過

快啲推行唔好再等啦， 我哋頂唔順呀

美國佬成日look香港咭, 但又唔找數.

各位唔好開心得咁快住
而家先眾議院, 仲有參議院, 同埋大boss trump個關要過呀

同意不過大家唔好以為頂到九月一號就一天都光哂

香港人, 一齊捱落去......

我地既犧牲冇白費

Sir...SIR THIS WAY

佢原文係寫呢個除咗係兩黨共識亦係bicameral Congress 共識
所以佢哋要推參眾兩院通過唔係問題

頂撚住呀

好似講o左好耐咁

this way

我地可以做d乜美國先會通過

維持五大訴求先
Keep住有和平理性示威

同埋自己香港自己救
始終遠水不能救近火

千祈唔好喺呢個時候玩五星旗

請西方盡情利用香港 玩弄中國